【冇嘢講】行政會議班冗員

行會係香港嘅政府內閣
係協助冗員長官決策的最高級機構

而行會除咗林奠太后同官守冗員(16個) 仲有好多非官守冗員㗎
宜家搞到咁，佢地點會冇份，我地要認識一下佢地先得

召集人陳智思
史美倫
李國章
周松崗
羅范椒芬
林健鋒
葉國謙
張宇人
廖長江
任志剛
葉劉淑儀
湯家驊
黃國健
林正財
劉業強
張國鈞

咦？等陣先，點解一個民主派嘅人都冇嘅？
明明林奠媽媽話要更包容㗎喎